今日目的係show罷工人數定塞地鐵

正皮:顯示罷工人數
負皮:塞地鐵就夠